黃之鋒入獄13個半月、周庭入獄10個月，林朗彥囚7個月

睇左套美劇
講劫獄
有無人一齊討論下套劇?

呢一年 大家可以抖下了